{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101037476/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "시어링 본딩 베스트 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した製品で、商品番号はFW23 / 163X3VEY1Aです。 この製品はウールのようなふんわりとしたシアリング素材で作られており、表地と表地の両方がポリエステル100%で構成されています。 このベストは簡潔なデザインでどんなルックにもマッチしやすいです。 タートルネックや薄いニットと一緒に演出すると、温かくて感覚的なルックを完成させることができます。 素材の特性上、必ずドライクリーニングをしなければならず、濃い色と明るい色は分離して洗濯してください。 漂白剤を使用すると脱染するので使用せず、ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングしてください。 取り付けられるボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥する必要があります。 ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥することをお勧めし、暖房器具への接近や高温のアイロンかけは避けてください。 ラベルや置物にはアイロンをかけず、金属部材との摩擦を避け、デザイン上の置物が首を絞らないよう注意してください。 洗濯時に金属付着物によってサビが発生することがあるので注意が必要で、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用および保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷については補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 163X3VEY1Aです。"
        },
        {
            "question": "このベストの素材は何ですか？",
            "answer": "ウールのようなふんわりとしたシアリング素材で、表地と裏地の両方がポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このベストはどんなルックにマッチしますか？",
            "answer": "簡潔なデザインのため、どんなルックにもマッチしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのように着用すると温かくなりますか？",
            "answer": "タートルネックや薄いニットと一緒に着用すると、温かくて感覚的なルックを完成させることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "素材の特性上、必ずドライクリーニングをしなければならず、濃い色と明るい色は分離して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "漂白剤を使用しないでください。ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "取り付けられるボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法はありますか？",
            "answer": "ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥することをお勧めし、暖房器具への接近や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品のアイロンかけや摩擦に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "ラベルや置物にはアイロンをかけず、金属部材との摩擦を避け、デザイン上の置物が首を絞らないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "洗濯時に金属付着物によってサビが発生することがあるので注意が必要で、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用および保管の際に気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用および保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷について補償はされますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷については補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 633
    }
}